點解廢老覺得「美國利用你」同「美國只為利益」係必殺技？

由公司d收成期廢老，到係酒樓無所事事既廢老都好鍾意咁講，認為呢句一招KO你班廢青

但其實，比美國利用又有乜問題？
好多地方想比美國利用都無機會
而且利害一致時，互相利用有乜問題？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

同佢講 你太天真
其實係我地利用緊美國 我地都只係為利益

呢個先係真理

最搞野係支那咪又係利用你
支那冇為利益?

唔通做人世咩

美國謀財，中国害命

咁中國一直親美又唔講？
啱啱央視一姐先俾人踢爆去美國生仔攞美藉

根本就互相利用

從來無人真心相信美國係出於義憤而幫香港
你睇下西藏新疆，無利用價值既地方就無人理

所以我地更加要好好利用好我地價值
作為扳倒中共槓桿支點
以700萬人攬炒14億

就算畀人利用，但係結果只有得益而無害，咁何樂而不爲？

因為佢哋都唔用腦

既然要交保護費，我會揀個保護到我的大佬

互相啫

Trigger你潛意識嘅自我防衛

香港人搵美國外國幫都係為利益 只係唔係金錢姐
互惠互利 同商業買賣一樣 同當差收人工一樣
廢老夠唔夠膽話 差佬當差係為人工有錢收所以係人渣

呢個世界就係互相利用㗎啦，你老母舊利用你黎防老啦on9仔

中共/建制咪又係利用緊你地班廢老

一筆交易 大家有著數 無話邊個利用邊個

新彊已經過咗人權法案
其實俾美國利用，都係自救既一種
只要有機會達成目標，俾美國利用有咩所謂？唔通靠香港人自己可以打得贏？

抗爭有綠卡的話廢老會快過你去搶

依個tone先係最好,
符合佢地既 智者mode

講到而家唔係共產黨利用香港咁

中國利用你
中國只為利益

一樣通

去飲茶，酒樓都係利用緊你黎賺錢